大家點睇抹屎儿？屎屎...

落錯車低賣高買，上間大西北舊樓仲要換細左，加埋輸租金厘印佣金律師費，仲有輸股票，抹屎儿得番幾多錢裝修佢個幾十格階磚仔？

納dee 行平台浪 好快行c浪回調